【收到風 ＤＥＣＡＴＨＬＯＮ 好多護具都賣哂！到底邊度仲有得買？】

聽講話頭盔護甲行山杖好多都賣哂，員工話呢個星期賣左最少５０００套防具＋杖棍，差唔多係平時半年嘅數量。返貨無期……有無人知邊度仲有得買？

即係話最少5千精兵

留名

五金鋪安全帽？

新填地？花園街？鴨寮街？

香港人不嬲都熱愛做運動

深水埗

灣仔譚臣道

721 全民運動日

深圳， 珠海都有decathlon, 大把貨

關都唔洗致意出到

柒少陣

仲有邊到有得買黑色面巾

更精銳嘅兵上個月已經準備好哂
最少一萬精兵

廣華街D war game舖

呢個一早無哂貨，拎左件ｕｎｉｑｌｏ黑衫車左個頭套去

問下附近既南亞借 we connect

深水埗買布自製啦

你地萬事小心呀

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

會展運動展有 不過唔平

買黑色囗罩20蚊五個

IKEA 精選狗玩具特價

快啲買番隻同狗狗玩下啦

諗多左啦, 咁多日, 出一次丟裝一次, 下次又買返, 計返咁多場, 應該係幾百至一千咋

前線唔夠人

旺角仲有
頭盔
護具
行山仗
面巾

岩岩去完

出緊深水埗
果頭邊到仲有野賣

邊間？

旺角迪卡

Ok 去緊

將軍澳新開左間喎

有冇諗過對家都會買
等你買唔到

面巾 要黑色喎！ 邊到仲有

半年數量

我都想知

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

花園街 女人街啲鋪仔

姐係果啲朝行晚拆果啲

有無巴打係旺角店
幫手望望$79果隻黑色BACKPACK仲有無貨

旺角仲有好多貨

旺角迪卡仲有貨 門口俾人買曬 行入d先有

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

我等陣去

一早預訂左 ， 聽日開ser

啱啱行完, 平款頭盔已經無晒, 19蚊backpack 得返粉紅色呀灰色咁

THX 巴打

將軍澳呢

油麻地五金鋪 尋日先買完黎

可能係比對家買晒
等大家無貨

琴晚睇賣晒

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

面巾好焗
黑口罩黑帽算啦

啲人用黎遮埋耳仔

今朝響旺角果間買左頭盔，淨番唔多

新填地街一帶

旺角廣東道山東街，近合發茶餐廳幫到你

[香城online] 灣仔買裝

[執笠清貨]十蚊一個頭盔三蚊一對耳塞

將軍澳店大把

九龍係咪有街賣布？買匹返嚟剪開佢咪得。

仲有好多

藍球護臂有冇用？

聽fd講將軍澳尚德3樓有貨

仲有一百萬南亞黑甲精騎

小心行事

深水埗？

鴨記應該有

唔係有巴打話所剩無幾咩

我琴晚睇仲有

頸巾同絲巾都得

頸巾絲巾得唔得？

旺角法國勢力仲有少少貨剩

Thx巴打
去入貨了

極搶手 冰袖都係 買少見少

79 15分鐘前仲有好多，一車
19, 39全清

SSP行多幾條街咩都有啦。

女人街 鴨記

去ssp俾$3買條冰巾當面巾用算啦

push

真心既 大埔廣福道

旺角迪卡儂依加仲有深藍同灰色巾

今朝旺角仲有黑色冰袖同面巾
行山杖都有
全部近cashier

搭單問 邊到有純黑帽買
屌你去咗三間aeon 12蚊店都冇

hnm 39.9

見過有巴打話miniso有

住九龍灣
最近嘅hnm 要去到mega box

btw唔該師兄

可以係對面收購哂。。。

無咁硬淨 但一樣係10L
可以留意下啲格仔 應該係一個個pack裝

Decathlon應該有唔少款

九龍灣（德福+淘大）同旺角都無

利申：尋日去左

臨 check out 發覺轉角位勁多

巴打建議你打電話去問下先，免得四圍撲。

同埋遮埋鼻果種浮潛眼罩今朝仲有L size
總括旺角比銅鑼灣店齊貨，有需要可去旺角店

深水埗好多舖頭入面有單車頭盔賣 慢慢揾就有 通常放舖頭最入

好多文具鋪 有賣玩具果啲 都有頭盔買
例如樂富乾貨 深水埗玩具街⋯

印尼服裝店

幾錢倒 諗緊買地盤定單車

旺角仲有好多唔同顏色，噴黑佢就得

全球大採購

將軍澳

銅鑼灣尋日買左
仲有好多

7.21見

早知轉行做 行山用品

好撚痴線，三間分店都冇哂貨

山系遊行

旺角有好多wo

將軍澳都冇哂？

仲諗住夜晚過去睇

半個鐘前 旺角果間有
唔少深棕色同深啡色 頭巾

黑色冰袖有冇

做乜要咁麻煩 求其搵件黑衫反轉就得啦

旺角店附近就係新填地街

深水步實有

見平既98 貴既238左右 質地應該唔同 要行多幾間比較下門口通常賣啲風扇仔個啲雜貨 見都無人行入裹面睇

今朝仲有大量

深水埗 D1出口轉左 有純色 大量

mk仲有好多
但去得o既就去新填地買啦

邊間仲有黑色個隻防風面罩買

釣魚用具店好多面巾賣

咁多位手足不妨去鴨寮鴨尋下寶

有大約20對 不過佢可能有存貨
我早一個鐘前見係無晒 但佢半個鐘前拎咗30對出嚟 如果無晒黑色 但有隻深棕色 而帽真係無黑色 用黑衫或者泳帽算

之前u記見過

Cashier附近有 喺條隊附近條柱後面
無純黑 得深灰

有！

其實好多齊裝嘅會企後邊 企前嘅反而得好小裝 除非係好似71咁齊心

邊到？

廣東道山東街先鋒或者斜對面spider啲嘢都幾齊

將軍澳尚德仲有貨？

12 蚊店 好多$20 拐杖

喺邊個位有？

深水埗豬咀88$

$12x
好貴

之前買無晒黑色
見灰色帽同粉紅面巾都所剩無幾
照買左

14:55

黑色面巾係跑步果邊仲有佢近收銀個單車牌子唔夠跑步果款黑

銅鑼灣冇冇黑頭巾?

Ssp

一時曬到仆街一時大雨都咁多人行山

邊間

旺角

IKEA同執笠倉呀

元朗living plaza仲有黑色cap帽
不過有tag
另有大量深藍cap

收到

老銅仲有伸縮行山杖

我對呢啲chok料既野
我無野講

Thx巴打
一陣去

啱啱去葵芳地鐵站附近嗰間五金鋪都仲有頭盔

執笠倉啦

迪卡儂

雞就有得你叫，呢三條街得141，馬檻，雞兜

女人街大把黑色面巾

女人街好多啊

法國舖有

旺角迪卡儂樓上嗰間唔知乜嘢有

$19 嗰隻好細個 另外行入啲有款$39

旺角aeon搵唔到袋套嘅

特賣場？琴晚去冰袖同頭巾都賣哂

人地淨係收錢遊行 唔會俾錢買野
咩頭盔眼罩個啲 驚條撚咩
你班友收埋對手任人打
警察反到又送佢地上的士
洗撚買裝 空手都玩鳩死你班傻鳩

2蚊塊(殘缺品)
35蚊10塊

剪完zi落冰袖 超平又實用防禦力

仲有12蚊冰袖

萬豐家居百貨

買咗迪卡儂個深色間條面巾 得唔得

呢度頭盔仲有好多貨， 見到好多巴打都買緊

旺角新填地街有
灣仔打左去買 五金鋪齊貨

買迪卡儂記得剪牌 有RFID

旺角仲有無$19/$39 backpack?

唔建議買黑色外既巾

而家先出緊旺角

新田地d鋪幾點收鋪 ？ 而家先出去

買左條黑色有d花紋有冇問題？

如果用完之後喺冇ｃａｍ嘅地方全套丟棄嘅話唔係黑色都冇問題
唔好太鮮色就得

有六有七 有兩間同公司嘅齊貨

想買眼罩邊度有，五金就收工了。好急

旺角廣東道個邊有，近旺角街市，你google search 合發茶餐廳隔離就係，頭先去仲有好多

買泳鏡啦

有冇車手巴打買做gym 啲bar
10kg實心
但好難帶出去所以有車好啲
都係百零蚊

$19得粉紅
$39大月這少量深藍

去緊

我想知豬咀係深水埗或者旺角有無

可以去新填地街嘅安全用品舖問下

慈雲山中心 12蚊店仲有大量黑色冰袖
黑色太陽帽都有一堆

旺角鋪仲有好多伸縮行山仗

即時 慈雲山中心 5樓有間123 Ella 仲有大量黑色防水袋

我2個鐘前係迪卡儂網站click and collect 買左2條黑色面巾，之後都收到confirmation 話可以拎。去到佢同我講話冇晒黑色得藍色

正常佢地有order就要即刻下架拎去後面keep住。而我一開始入到去係仲見到有幾條黑色。證明佢地冇做野

頭先係旺角廣東道德記買左
老闆好好人

旺角真係乜叉都無晒

連埋filter?

邊到仲有得買黑色頭巾同袖7點先收工
唔想用衫包頭個隻方法

我一早出左post話政府搵人係上游cut貨

完全無人理
呢d仲邊有得攪

毓
仆街
旺角無晒黑色backpack

旺角decathlon仲有好多拐杖！

去花園街 叫單車頭巾 可做面巾 12蚊

有無黑色backpack

冇晒19$ 我買左79$ 黑色

旺角有款$39袋 近籃球個邊 都幾抵屌

邊個位
我見個籃同掛架都無晒

無哂60926
佢叫我用6003

收銀左手邊仲有冇？

DECATHLON賺到笑

請問ikea有冇咩裝啱買?

抵佢賺

無啦

仆街旺角暴雨

諗住行去花園街睇下
中哂伏

推

要買既就係摭

有,不過係薄質地沙色.
如果想要黑色跑步手套你要問下店員有無,因為係冬裝未必有貨.

手套mk好多架

花園街有咩睇
我諗住再無野買到就轉場

樓上有巴打話有面巾
我去到decathlon已經得返藍色

有冇人知cwb個間咩情況

我連面巾都搵唔到個位

旺角去完
頭巾只有 灰 藍 粉紅
$79 backpack 無黑色 有個色係紅橙藍溝埋
$19 好細個backpack 無黑色
頭盔無晒正常黑色包頭款 只有單車包頭頂藍/鮮粉紅色

2個鐘前cwb仲有黑灰色巾，琴日mk乜都冇得好花的色

巴你買左幾錢
我係第間買左無6003

24蚊T D記仲有大量

豬嘴面罩仲有，罐先係問題。60926好缺，可以試吓新填地成發，唔知今日賣哂未。

cwb 個間咩情況

$39 cap帽冇晒

唔知聽日去買仲有無呢

點解有咁多日準備，要到今日先買？

唔使返工咩

有冇香港仔巴打知道邊到有鴨嘴帽買

你班仆街仔咁撚齊心買晒人d野
我尋日去到都你咩野好田弓

玩具嚟

如果豬咀加P100塊餅名夠唔夠 定都係要買罐
頭先問過間加埋個罐要成500幾蚊

深水埗邊到？

荃灣德海街有幾間五金都有基本防具買

旺角新填地街幾間都仲有 華x行好似收7點

淘寶買玩具唔怕畀海關扣

深水埗執笠倉有冰巾，旁邊舖有老人杖，迪迪沒就去買來用住

Ikea 仲有少量 knalla

Cwb 果間

新填地街 330號
收1830要買豬嘴說快手 星期日唔開

迪記啲嘢賣晒得返行山杖

想買眼罩口罩新填地邊間好?

耳仔塗黑色也可以哦！一定戴手套，頭套、眼鏡驚有彩色噴射！

埋單240

慈雲山毓華街五金舖都仲有
啱啱先買完

比多40蚊，有個可折疊運動包
拎方便運物資

深水埗特賣城（福仁）有幾多平野執，夏天用完即棄都唔可惜

你係單咀？

Aeon $12 店，
創興、The One 都好大間

旺角迪仔仲有杖喎

D記邊間仲有雨衣買

今日周街都係自己友

旺角巴絲可以去通菜街有間叫豪_體育用品既買面罩，係貴少少但舒服好多

鑽石山bossin 黑色薄風嬲129一件，搵唔到手袖同帽可以考慮下

邊到仲有黑背囊賣
得返綠色唔知買唔買好

啱啱去冇曬黑色

花園街入手咗條20蚊嘅

買多個cover同p100呀

有無人知銅鑼灣邊到有3200

藍only

買咗個粉紅19蚊袋
頭得返s xs
行山杖冇晒
將軍澳

太sharp

旺角剩餘少量杖
滑雪頭盔L size少量
露營區快捷燒烤爐$64個焗盤可唔可以當盾

知唔知邊到有黑面巾

通菜街 豪華體育用品
唔知幾點閂，打左去問下先

啱啱喺花園街買咗